斷兩隻手指,賠番100萬,制唔制?

制
唔制

On9

美金 歐元 日元 定越南盾先

睇你依家嘅幾歲

100萬歐羅可以唸唸先
右手一定唔得

仲未有人出黎向下bid

一萬

痴撚線 以後淨係可以挽三指套弄點算

你條命咁撚賤嘅?

月收入2萬 1年都24萬
4年錢斷2隻手指？

賣到變多拉A夢

屌樓主老母有一百萬
制唔制?